屌拿星，響街睇youtube無拿拿入左劉馬車既唱歌片，發現...

發現佢唱歌好撚好聽
我已經無理隔離啲人望到我睇on9仔劉馬車
我睇晒佢啲唱歌片

講堅係好聽

大家要包容強姦未遂
猥褻女童人士

把聲其實ok, 但係要大執啲裝飾音，每句最尾一個字都炒哂車

雙子情歌

樓豬會張開塊閪畀馬車屌,屌到大肚

0拍子感